yamazaki 山崎麵包 究竟係黃定藍

啲麻糬波波好好食

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

藍

in A-1 I trust

panash 呢

日本牌子都藍？唔係化

吉野家,元氣

香港山崎好難食

A 1 Bakery 呢？雖然貴咗 d ， 但一分錢一分貨，比山崎好食好多

香港啲日資好似無一間唔垃圾

好奇一問,咁一田呢?

新鴻基 好似係

好似獨立於日本 無代理

日資

美國牌子都係架
Starbucks
Pacific Coffee

代理

咁糧友工房呢

佢好多係新地場開包括一田

但上水果間又唔係新地場

日資無腰骨

綠

日資直接經營既無話藍定黃

唔係美心架咩

PC係本地牌子，不過一開始係外國人開但畀蚑資收購咗

全部都係香港代理

代理
未聽過?

藍
班高層日本人奶共

藍
好耐無買麻糬波波食

本地

都無咩大財團係黃
除左成成

先唔理佢立場
淨係佢啲麵包寧願掉同灑埋漂白水都唔肯俾homeless
已經唔想幫襯

美心旗下

練奶長包

其實shk都算係咁，關咗場都開度門俾大家入去集會
睇得出佢地好信大家

比cctv黑警拉手足，仲唔係藍到黑？

加藤屋

A1啲麻糬波波好食好多囉

A1 係誠哥嘅

我之前有屌過
有巴打提返我賣麵包唔係
咩A-1咖啡嗰啲先係

我樓下果間個面包佬一定藍

A-1 已夥拍大家樂太子爺喺大陸開舖

A1麻薯波波仲好食

真心啲包實淨好多

A1 三文治唔錯

廿蚊到有 好食

紅豆包
蜜瓜包

好掛住麻糬波波

其實加藤屋係譚仔開..
不過賣晒俾丸龜就勉強當佢日資

藍店嚟㗎

食panash啦！❤️❤️❤️❤️❤️

加藤屋好似唔係丸龜架

有無邊間麵包店係黃？

抵我咁鍾意食佢

可以揀
A1/panash

藍呀屌 冇食四個月

藍到仆街呀屌

完全唔知點解仲有人食

好鍾意食糧友麵包好鬆軟

A1藍喎

蜜瓜包下個月停售啦
利申 做緊

幾時出返粟米包呀屌
好撚好食

理得佢藍定黃
啲包好難食呀

方面最好食係佢

藍

麻糬波波好易整，使乜幫襯佢

方包*

你唔係好明咩叫日資

間間都係咁上下

丸龜製麵唔係日資咩

咖啡連鎖黎講
Starbucks同Pacific分別係美心同華潤啦

想問下Pret A Manger呢?係總部黎香港開定都有代理?
Wiki話總公司係倫敦

美心架

係咩?a1好似係日本公司黎

我指佢香港代理係誠哥嘅

搵唔到資料

我成日周圍買包食，panash個方包性價比係贏成條街，仲要買厚身果隻。首先買返黎放雪櫃雪一陣，之後拎一塊掉落去多士爐30秒拎返出黎係外脆內煙韌。星期三仲要係麵包日有9折

間鋪唔貼光復香港時代革命就咪撚幫襯啦

香港a 1 d 包好似真係日資
餐廳先跟大家樂合作

正
仲要日資

我見係似日資

佢買蛋糕個個牌子châteraisé 日本website 搵到香港
但a1 日本網冇寫海外鋪

你討論緊對員工的話就可能係
對客都柒多數係香港人搞成咁

日日食

糧友好食

入股點同原本公司

唔通香港丸龜支那有份, 你又叫丸龜做中資喇啵

ok 以後食窮佢！！

加藤屋係六弟自資 , 唔關其他阿哥事
呢個po班人好似平行時空乜都唔知咁

華潤集團，真蚑企

藍到仆街

山崎老闆會主動交cctv 比黑警

蜜瓜包rip

海鹽包
塩の紅豆大福包 (我最愛，但有時太多粉）

好像中立的

但好久沒吃

不論藍唔藍，衛生都好重要
有次係青衣城分店見話有幾隻曱甴係麵包上面爬來爬去，店員都唔理，以後都唔會食

其實支那係有份 不過係佔3X% 冇記錯日本係佔最大份

你有無資料證明先？

我自己就搵左以下資料
Panash係隸屬日本Pasco，起香港自己開公司，無代理。

店內的麵包店 Pasco，是大家熟悉的 Panash在日本的名稱。